{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 56557192, "properties": {"woe:id": 56557192, "woe:parent_id": 23424843, "woe:name": "Eufrazijeva Bazilika", "woe:placetype": 20, "woe:placetype_name": "POI", "woe:lang": "UNK", "iso:country": "HR", "meta:provider": ["geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-21T09:14:50.598453", "woe:alias_CHI_Q": ["\u6ce2\u96f7\u5947\u5386\u53f2\u4e2d\u5fc3\u7684\u5c24\u5f17\u62c9\u897f\u82cf\u65af\u5927\u6559\u5802\u5efa\u7b51\u7fa4"], "woe:alias_ARA_Q": ["\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0623\u0633\u0642\u0641\u064a\u0651\u0629 \u0644\u0628\u0627\u0632\u064a\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0630\u0627\u0631\u0621 \u0641\u064a \u0648\u0633\u0637 \u0628\u0648\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\u064a"], "woe:alias_FRE_Q": ["Ensemble \u00e9piscopal de la Basilique Euphrasienne dans le Centre Historique de Pore\u010d"], "woe:alias_ENG_P": ["Episcopal Complex of the Euphrasian Basilica in the Historic Centre of Pore\u010d"], "woe:alias_UNK_Q": ["\u041a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u0431\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u043a\u0438 \u0435\u043f\u0438\u0441\u043a\u043e\u043f\u0430 \u0415\u0444\u0440\u0430\u0437\u0438\u044f \u0432 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430 \u041f\u043e\u0440\u0435\u0447"], "meta:updated": "2020-08-22T01:28:53.319140", "woe:alias_SPA_Q": ["Conjunto Episcopal de la Bas\u00edlica Eufrasiana en el Centro Hist\u00f3rico de Pore\u010d"], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424843, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 0, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350889, "woe:repo": "woeplanet-poi-hr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0, 0]}}]}